煙鏟既口氣真係臭到仆街😵

坐巴士最撚驚係煙鏟坐埋來
慘過食屎

冇位調真係慘過食屎
成個頭成個身擰過第邊都聞到

企住吸新鮮空氣 vs 坐住食屎
點㨂？

終於有人同我一樣覺得臭丁仆街
嗰種味係令我覺得佢啲牙已經佈滿尼古丁，溝埋牙菌膜而散發出既味

點止個口 成個人都臭到仆街

我唔肯定係咩物質咁臭
有機會係啲焦油類或其他揮發性強物質

同大陸喱一樣 永遠有陣除

但煙鏟呼出來既口氣，係血淋淋、歷歷在目的體驗，係無法避免的攻擊

煙剷d呼吸氣息好似火災現場咁 陣味攻撚到仆街

食得多二手煙，自己都好似煙鏟咁成日咳，喉嚨拿住

最怕係 你被迫要行喺啲火車頭嘅後面 慢慢 慢慢咁行 個心諗住佢下一啖煙究竟幾時會飄埋黎

食到應一應仲要冇得反抗

睇電影隔離條hihi 食完煙啲口氣

除咗啲煙剷 仲有啲肥佬
大大啖抖氣 屌佢老母啲呼氣臭撚到

其實遇到呢種人佢已經散播緊三手煙

我寧願政府准啲人食電子煙而禁止傳統煙

啲靚女個口都好臭

搭飛機隔離果個係煙鏟先最慘

痴撚線，想跳機都唔得
唯有出街自俾防毒面具

直頭臭撚過死屍